[火箭斷連勝]NBA 2017-2018賽季討論區 (135)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

我愛散步

上po得罪我名單
牙豬已bust
癲濟公
刑天
我最後的表演
臭雞

最後個run差撚到

Harden屌打ddr
但西波龍雙殺火箭
季後賽咪又變翻泡泡龍

其實今年龍仔成隊多左好多助攻

咁成個創意台都係你敵人啦

點都過唔撚到吾皇架啦,灑鳩氣

鵝無左AD即刻

冇AD=tank隊

滅燈大會

西波今年變晒喇

之前得LOWRY 同DDR兩個持球今年D 2nd unit 勁左咁多

jj接波等交

ariza接波既位起唔到就冇用

無AD,只係朋友隊

主要係harden無咩力郁，
仲有唔知Ariza定joe 太猶疑

最後個play fail到

吾皇第一輪out啦

勇打拓睇怕都惡打

HUPU班狗已經開始係度圍屌速龍

勇有機上返第一,25實黎料

殺波叔好過

堆roles player 勁好用

Skiaxxxx , ngxxxxxxx ,OG auxxxxxxx

今年lowry小左好多控球 轉左打法？

我登連續Ios入晒仲想點

係都屌Ios Joe先再屌波縮

Marked

笑死人咩

留名睇D波叔粉將個鍋掟比EG

可惜仲係一班人印象流

明明ddr今年超進化

唔好污染nba po

今場得4個ast

火箭今場唯一問題係太遲入局
其他都收哂貨

lowry食撚哂藥咁款

單打joe真係未融入到隊波到，完全發揮唔到效用

一個字:渣

低質po

DDR同上年比真係唔同哂

鵝主場輸,好傷
AD出返黎又要救世mode

笑屎
班hupu箭狗係度嘈最後foul vaxxxxxx個球
話黑哨
笑屎

今場冇左個可以拎40分既人，輸硬啦

唔明呢場節奏咁快點解仲要出咁多 jj

唔計foul等夠鐘囉

隊波跑咁撚快,想跑撚死JOE叔咩

兩個

呢條撚樣廢到仆街
又慢又射唔入
乞丐版anderson

剩返一個,假期

Knicks= bucks c+g

俾番green黎

CHING又好似屌大左小小喎

自知之明

屌，一早換走Ios Joe，唔洗失咁多分喇

FYI
何年希Career High冇40

咁我唔排除融入到對住d慢節奏既隊有用，但一定唔係呢場

又係時候睇雙槍發癲

輸波點會怪一個綠葉球員，cp3 仲係巨頭既話，今場要認罪喇。

連續比人針對Ios Joe黎單打拎分，要換喇

失幾球先換，人地hot 咗喇

呢件都係垃圾 8秒半場都過唔到 三十歲人 on99 成個rooike咁

唔吹offball 火箭都執到啦
岩岩放波個下FOUL得切

FYI , rondo有

喂屌
支持平時班正義先鋒出黎屌箭撚

輸波唔屌等幾時

i mean平時好鍾意屌人屌role player個班正義撚

誤會

贏波就xxx功勞
輸波就XXXX戰犯

通常都係咁吹嫁啦，無咩好討論

反而想講cp3今場黎M黎得唔岩時候，最後幾個run, 自己底角個球射左唔知去邊
另外快怏比capella個球根本可以自己上，等到對面三隻返到黎，Capella又唔撚係dh12，點撚上到呀

不過講開又講，cp3一直都比強壯既pg撚，dwill同lowry都係一打cp3就黎料

係度ga

雖然cp3出曬名黑氣石，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

繼續希望zaza唔好斷腳！

無解

cp3 乘日太定，有d半個空位都唔射，而家世代黎講唔係好事

Lillard

希望湧今日大勝喇

Lowry原來強壯

要射個陣唔射
差2分 得返好少時間 又走去射 今日又唔撚係準

一開波就燈

破壞左個節奏，講真個下唔射，對面附守一到位就好難再有空位，佢作為all star應該堅決d先係

輸咪輸囉，未輸過咩，今年打到有奪冠呼聲已經超哂預期啦

會然最近d痴線遠3分真係睇到好爽

情人節未輸過既球隊準備一齊輸

最Pure最True

你強壯D

lowry好撚瘦

cp3直頭死mk

佢身型算係power guard個種
打法唔似姐

希望今日潮同猗生生性性
俾禾雀嘗試下第8嘅滋味

有位唔射 之後就to 一係就無位再射

湧必勝，成隊健康，三節打卡完場

我真係問架屌你

金塊今場輸的話可以宣佈收皮

原來如此

認真講，lowry係火箭個陣都係以強壯而打出名堂，個陣都係佢守dwill, ab0比人爆到七彩

夫子NBA台最大隻

屌你老母點解個個都咁撚敏感

因為你日撚日殺it
又話自己可以屌打佢

我當你講真架

唔要佢諗太多定點，唔明

幾時有牙

我係小IT WO

夫g

讚你大隻又咁敏感

夫子冇腹肌？

得腩

不能同意太多，今年其實過黎火箭有改善呢個問題，但今日又變番

大嘴Barkley：勇士沒Curry仍能贏 火箭沒哈登首輪都過不了

打爆湧

唔係話你呢個啦

基本上我係咩po問問題

D人就會以為我質疑佢

然後係咁攻擊我，但明明我係好奇問下

barkley 明明係jim9 呢年係咁吹奏我勇
係咪知自己燈

OK幫你平反

雖然夫子出曬名諗鳩，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連問都唔問就判佢有罪，咁太唔公平。

垃圾湧

我勇有4巨 箭無左登子 得番黑氣石
你話呢

Thx homo

我屌你老母

下次唔撚幫

BYE

事實呀，全隊都係講緊
cp3分擔哈登既組織壓力，可能playoff上力？
eg 輪換哈登既進攻角色
其他人幫哈登拉空間

關鍵時刻其實真係得哈登

所以如果lbj要黎我係好同意

雖然臭G出曬名小器，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連問都唔問就判佢有罪，咁太唔公平。

會然

金輪罰王 1節已經6球
4節=24球

Bb

笑4 刑天ho ball

3分+哨子=冇得豬

屌.....火箭呢場係咪好好睇我見到差3分。
我淨係睇到半場比人捉咗去開會

一個三分追平啦 last play太差了

屌

差啲

輸下波係好事

潮人

哇湖2分鐘打輸10分變領先1分

波仔啲偷真係J死人，係咪有預知未來能力

hupu d箭撚真係自我膨脹得好勁
輸波都仲要係度睇低對手

樂視有peter Cheung

箭等於中國。玻璃心

拓柒好撚勁

有無除家樂

ZAZA

廢物

都未到第三節

天殘腳

廢鳩比CJ一步過

講明先，我無呀

zaza我屌你老母

無

拓7有無機2nd round淘汰湧

zaza出嚟咁耐無打過一球好波

zaza廢撚到完全唔知出佢做乜鳩

垃圾騎垃圾騎 7到彈起

都唔同位置

zip 腳

爵士真係 個幾月前仲係落後笫8超多場

個時Gobert未好返，咪嘈又未彈起

猗又輸了

咁快燈

有我皇驚閪

睇番笫3-笫10賽程我真係覺得佢應該穩到笫7/8

天帝之眼

咁你覺得邊兩隊會out

拓個底好廢

十分

咩來. 咁中二既野.

25仔咁撚勁

kk連炒2球open look

屌
笑死

雖然依班應該係做媒

潮係咪偏佈成個美國. 點解成日潮客場都係歡呼聲大過BOO

本賽季，安東尼很多時候都是埋伏在外線，接到隊友的突破分球，所以他的投籃更多地是以接球就投的形式投出去的，扮演的越來越多是投手的角色。
據NBA記者Fred Katz報道，安東尼今天在接受採訪時談到了這個問題。
「我不會將自己視作是一個投手。淫Klay是一個投手，手感是一個投手，我將自己視作是一個得分手。作為一名得分手，你總是想打得更有節奏一些，而接球就投更有節奏。」安東尼說道。
安東尼本賽季出戰63場比賽，場均上場32.3分鐘，得到16.9分5.9籃板1.3助攻，接球就投的命中率為40.1%。

笑4

zaza 一腳打撚死rapper 啦
驚閪咩

艇識玩
To段片串鳩班騎狗

龍發裝飾

媒黎

騎個款都係輸

牙波勁撚到

Jr

JR又想行刺皇上

屌你老母騎 防守垃圾到

係 不過高質

KK

WA屌

KK都BLOCK到人

我覺得金牌 之後狼/馬刺/雷霆都差唔多機會有1隊會out 純主觀

猗攻都無埋

堅0秒出手

我皇發脾4了

IT狗

一節俾人入35分

騎啲人琴晚一定叫雞黎

季後賽又變泡泡龍

牙fred下晝去咗買鞋

講緊拓柒個2件WO

雙槍is 達米因 同 斯追

個人覺得艇都危
今場贏7騎既話就會好d

終於有ching同意我癗係有機會out既

IT做後備就差不多
條友無咩貨

牙牛

隻牛

騎落後緊三打一都咁玩

首輪打數字人驚閪

NOP?

艇我覺得近期狀態幾好

牙fred

笑撚左
依2件收皮啦

除左西波龍同綠軍，所有隊都有機會

好多人話癗入硬
我cap定哂圖

IT又打巨星球

唔會入唔到掛

WA JC 3+1

G持

送都送入去啦咁多球星

又係3分close game
又係湖
it 又係場上

IT狗又中圈舉手要波

場均大三元無po會點

成班迫害禾雀

Block

上哂腦

屌
河童串到

睇騎睇到嬲 睇籃網好睇過騎幾十倍 騎

已經送緊啦

G持+1

靚扑啦

毒瘤lbj
-21

睇埋聽日癗主場對垃圾刺再討論

大飛隻GAY NIGGA好撚難頂

無啦啦又jump波

吾皇打波 唔洗你教

係騎士同湖人逼害你

認住佢地

It9

Good D

Harrell 痴撚左線

垃圾刺豬緊 OKC係馬刺天敵格食格

垃撚圾

潛艇場場都係班火箭舊將金塊舊將carry

9分湖人冇啦

就係咁都豬先夠好笑

JR

on 99 咁嘅陣對艇都要斬jordan

轉台支持會然好過 垃圾騎

而家呢個陣同07比 邊個廢d

07廢好撚多啦下話

十年後呢隊騎會唔會又俾人話單核入季後賽

雖然我覺得兩隊都係有機會入到 但支持癗
刺依家個陣我覺得頂到去依家都好勁

咁事實上Love傷左，依加係單核嘅

尾節比it9射
接住不停失誤
潮又豬

4連勝嗰陣吹得好大架喎

dj半場15reb了

冇k love姐, 有k love 會好D既

邊有

騎三分失靈=輸

唔單單止三分啦嘅

騎自己好多PAINT AREA EASY BASKET都炒

反而大飛個邊好幾球CONTESTED SHOT都入到

此消彼長

三節勇又反cup

KD真大腿

舉個例，連偷3球打3次快攻都入唔到1球

轉個頭河神一球後2步3分+一個助攻上籃

ZAZA呢排應該俾人屌整傷人屌到化撚左,出黎都冇態
好彩有my boy

rapper time未到

8分詹 廢老

屌你老母整傷咁多人仲想扮野？ 撚人有信咩？ 湧迷都唔撚信啦 信哥啲都係終極on9仔

佢連禾湧大佬咖哩都整得傷,另一類型黑氣石

雖然zaza出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

Turner守得靚

-6

拓嘅防守令好太興奮 太熱血了

Lillard同榮縮而家邊個勁d

賭撚真係得分機器，唔知第四節頂唔頂到

好睇

想睇毒撚career high輸波

tier 1: 吾皇, 25, 登子
tier 2: 咖喱, AD
tier 3: 字母, 榮縮, Lillard??

已經feel 到潛艇會開始倒

會然大戰kd

我覺得以近排表現黎計lillard勁啲

認真討論
係咪有 zip 腳往績，就自動等於係刻意？

習慣成自然

認真討論
係咪有抽水往績，就自動等於係刻意？

Great d

Napier 3+1

禾湧輕鬆到呢

湧拓好好睇

拓柒hothand哂

吾皇點名嘅控衛

雙槍

兩個字：興奮

拓柒就好似隻不死小強咁

拓柒fit到漏油

湧真係垃撚圾

拓7今日4支槍全開

等禾杜開死神mode

冇咖哩仔唔洗睇

hot撚到

走步?

KT走步無吹

咁都唔吹

Daj

走幾多步

Lillard
CJ
Nappier
Turner

三分戰勝哨子

天龍八步 傳人

Mcgee

認真討論，望住牙🐢隻腳定一定坐落去都有得洗白on 99

Thanks

大陸啲湧迷一見輸緊就瀨雞 上場又係今場又係

想問下吾皇果邊有無得追
利申︰無睇

情人節後不敗係咪剩返拓/勇同raptors

my boy

Mcgee 派 正

可惜mcgee無得再上shaqtin a fool

做乜撚

my boy玩牙杜

My boy連環派膠

咁都唔係刻意？吾皇之前差啲壓到rondo 都格硬用隻手撐住唔跌 仲要隻手格硬到比著其他人應該斷左
依家zaza比隻腳new到下 就成個人仆落去 完全冇想保護其他球員嘅意識

比番zaza出黎屈下機啦

靚波kd

勇箭齊輸波

lou 兩罰炒哂

唔好燈

箭輸,湧又輸,是咪夾埋

勇箭騎齊齊豬波

夾埋整死班賭仔

唔記得琴日我勇點贏牙

拓柒有rapper 夠clutch

1分鐘就追到

屌25真係好黑憎 眼殘嘅都見到你犯規啦 仲扮無知

會然時間到

Lillard time

莫雷向拓柒發出賀電

原來我皇今場第一次上ft line

仲要2ft全炒

希望勇、箭繼續輸比癗d PO競爭對手

湧箭猗 一齊輸

吾皇還番兩球

除左湧箭呢兩場 其他暫時都開曬上盤 啲賭仔

3分戰勝垃圾

Ed勁撚到

我皇無罰球加成點然波呀

欠中鋒幾時簽路亞，盧比斯同希拔 零籃王

癡撚線雙槍

It is time go to sleep

睇埋隊友補樽先訓啦

湧冇哂D人都買湧就抵佢輸啦

拓柒個白人好撚gay

Harrell今場上哂身

不知幾撚型

衣家上到場果d狗黎

決定入紙做半個月拓迷，

人地大飛唔睇睇我勇

吹牙

係咪操盤

原來有人同我一樣覺得佢好gay味濃

黑哨

唔準你地咁講25

今日冇活塞

Yes 全部4隻腳

sure啦

bg比人trade個日冇提過bg走去講我勇

完左先岩

一睇就就知係0仔

我反而覺得最大影響係冇左d west

daj 會唔會20 20

快艇個巨人屌打騎個底

精靈好撚勁

25已經拎40分豬波
係咪要斷腳你地先開心

成班猗企係個底到睇波

晚晚比雙槍雙穴齊發

Lance小矮人咁

Lillard cj邊有咁難守呀

Yes 以後唔比提勇 邊隊fans要提番邊隊

提邊隊就係捧邊隊

湧狗

走啦勇狗

暫狗大會開始！！

太開心，斬先岩

警已報

巨人

基石都40分豬波 真兄弟

成班哈比人打底

太高唔小心扯到網

笑死人咩 禾湧讓一場你地班反湧份子就甘開心 禾湧只要出返全票mvp咖哩哥同最強第六人fmvp二姑輕輕鬆鬆一個十連勝啦

JC真係好岩打第六人

潮咁都唔要

Lou Will勁到

幾時都話勇既核心一定係curry同廢鳩
curry帶動進攻同廢鳩攻守核心位真係無可取代

發覺全撚部打咩 有吾皇驚閪咩 都係假膠

全部反猗，真猗迷應該知輸鳩緊

on9
我皇=第四節之王

無LINK睇吾皇

又反占，屌你

第四節唔係I THOMAS咩?

樂視喇二哥

🐢下場繼續鳩射啦 癗再輸多兩場就跌出頭八

今日DJ有5成命中，唔怕HACK

騎士

騎入硬PO 所以完全無求勝心 除左兩個前湖核心 其他hea打

屌你老母 綠仔

有刺幫手頂住

聽日主場輸比刺就有戲睇

唔係狼仔咩

騎士有得賴比球證逼害

on9 9分射皇射三球fade away 就追番啦
半分鐘都唔使

東岸頭八confirmed
西岸有排睇

即刻炒撚左

西岸4-10都係兩場內

算把啦 又唔是打得好

又登，好惡毒牙

吾皇

冇啦

Doc 成功洗底

今場關DOC撚事咩
大飛幾隻WING都打出超水準
鳩掟都入

講真,騎真係無乜所謂
就算第8 seed入PO都未撚驚過

Lue vs Doc who win

冠軍教練邊使洗底

獨立抽呢場計?

Griffin trade，二月起戰績 10-4

講真，成個Post除咗我之外，有冇真猗迷

WHY
我本身都覺得依單TRADE大飛賺

未trade之前d主力都不停傷
平心而論，今季大飛走左幾個主力&傷曬d人都仲係playoffs contender,真係算係咁

大撚把啦
也哥認證

4大天王你都唔識

吾皇今打西岸有邊隊贏過嫁

也哥即係成年先借到占士波衫嗰位？

上次打大飛咪贏過

喂你話你猗迷貼張波衫相比版主認證左先講野啦

今年速龍好穩
Casey

你上水就岩，快撚D解釋我幾年前個D REPLY先啦

邊個reply呀睇過

一早比臭雞點咗相喇

一巴巴煎落我隊猗到

係你先咁on9先貼相

想知係咪我一早已經鋪定路扮76同木狼迷+扮唔係我皇FAN屎

WHERE?

LINK?

邊個知你點相者
你話版主on9帶頭貼波衫相？
冇相認證就收收皮先啦
仲話自己猗撚

完撚左場啦二哥

後備勁左好多

希望po唔再係泡泡龍

張相邊度關你唔係占狗事

呢張會唔會直接d

二哥潛左陣水上番黎 搞笑功力又高左

今日只有強隊同Tank隊豬波

想支持吾皇反CAP 大飛

再殺佢二父子架嘛.

＿而家無啦. 完左. 聽日再殺過

你拎場ALL STAR GAME出黎

#435

發覺你都幾on9

借件波衫扮猗迷，開Post吹奏25

BTW依句抽緊D騎狗/占狗水，你唔係睇唔明掛

得啦得啦你先係我皇hater係人都知喇

我都唔係我皇HATER

喂波衫相呢

喂屌，咪SPIN

解釋下點解我個陣入高登大POST要扮唔係我皇FAN屎先

FAKE唔撚到人嘅FANCY PASS
食屎啦閪

手機影電腦

果d就話抽水
呢下抽76同狼又唔得？
你都成日話自己迷湖架喎又點計呀
你知你架啦

你叫我就貼，我咪好on9

係得你咁智障先上網搏存在感認同，真是可憐

笑到我

咁仆街啦，咁ryo miyaichi都唔係火箭撚了，G.HILL都唔係太陽撚了

比一年時間你去借囉咁易借你講到

2015 FINALS

緊係又抽啦

比人周到你讚我皇就係抽水
讚其他人就要我解釋
公你贏字我輸

死返入你老母個閪到喇拜託🙏🏻

出親聲都比人撚

打PO可以靠後備咩

唔知邊個撚邊個
我淨係知我塞左條撚落你老母個閪度
冇波衫相就靜啦傻閪

你要搵我讚我皇就咪搵依D啦
去搵返D排歷史排名個D POST啦青

我又唔係我皇hater
抽你又唔比、讚你又唔比

我勇
以前馬刺表示屌你老味

# 老實講我情願閪波龍或者塞入總決

依家猗啲波完全唔好睇，打到屎咁

收皮啦，燈

我就比較支持我皇拎6亞

你spin得咁快
點可以唔比呀
係啦除左我之外好多人都屈你占狗
委屈你了
公你贏字我輸啦唉

亞都無得拎 老底去湧做我杜後備啦

講左十萬次
今年FINAL係柒箭 VS 我猗

今年我猗一定成功奪冠
我皇第四冠
湧分分鐘輸比火箭總決都入唔到

咁你解釋到我點解要係幾年前舊登已經話自己76+狼迷je

講多次，都唔知係網上面認自己係XX隊、YY球員FAN有幾難

鍾意邊個邊隊洗閪收收埋埋咩

認真討論個陣是其是非其非唔岩你意就XX迷

面皮厚撚到

幾時死返入你老母個閪到啊 ，再比狗屌，之後啲狗精射到你成面係

你唔好叫靜也喇，嘈撚到仆街

你又發功

你班友登夠未牙

静也嬲嬲豬啦 我只係想問你係唔係唔識電腦cap圖 點解要學D廢老咁要手機影電腦呢

我一路都開宗名義鍾意Rubio AI架啦

特登扮鍾意佢地掩飾自己迷我皇咩

搞笑

15歲小朋友

你啊
假箭撚

15碎小朋友vs唔識cap圖廢老

u=勇狗

茅錯 廢老記得影相啦

岩岩訓醒又大戰

睇返舊登d post

木狼腦粉

Normal
冇錯, 除左佢自己走, LOVE加MOZGOV換佢絕對off
成日ff表弟加ad
如果成真 會發生咩事

fyi

咪嘈黎

依家實現左
可惜

靜也：邊個撚邊個都未知

靜也又然

真係幾可惜，現役個人能力第一PF+第一C

下年回歸要奪冠了

支持你入去取代樓主

原來有個咁既post
連勝打d隊得鹿熱艇係過5成
先唔講補左強仲要AD何年希爆到咁先贏到
如果而家呢隊波贏到火箭先再講啦

屌你老母啦
我果陣認真討論我皇組團
邊班on9屈我湧迷kd迷呀
邊個傻閪屈我盲反我皇呀
係得娜妹先識講返我唔係佢地迷
認真討論個陣是其是非其非唔岩你意就XX迷
最冇資格講呢句野係你囉on9

冇波衫相就靜啦廢柴

唔怪得成日話我湧了

證明我係呢到係少數做到理性討論既球迷

嬲牙

真是可憐，成個Post都冇人撐你

要有人撐先敢出聲？
好似d垃圾小學雞靠圍爐靠埋堆先敢出聲？
冇波衫相就靜啦廢柴

高汁清泉

認真討論個陣是其是非其非唔岩你意就XX迷
佢好意思講出黎果下先搞笑

尾段勇輸好多防守籃板

之後問你咩迷你話MJ我仲有冇話你係勇/KD迷 JE?

知唔知公鹿字母哥一開波做咩

輸3分就真

以前RONDO都好鍾意呢D野

利申:占迷

有無認真討論過呢度上開既都心裡有數啦
學夫子話齋 真係勁呀嘛

吹奏就一定係迷
屌既就唔係盲反

講得出
不嬲對弱隊刷數據(聖誕大戰輸左之後)
一定唔係盲反啦

樓上唔好鬧交啦
和諧

咁你即係一開始有屈過人認真討論就xx迷啦？
仲有問我咩迷果個係刑天
跟住你就on99搞埋d咩貼波衫相既on9野

你認真討論

唔好spin喇又

你果d假膠抽水一定最認真
點者喂
認真討論個陣是其是非其非唔岩你意就XX迷

我一早已經支持你平時都出現講下其他隊d野架
唔好差唔多下下關我皇事先出黎

不嬲對弱隊刷數據

btw，不嬲一直都係講緊你話我係「占狗」

我就拎哂證據出黎3年前係舊登已經講係76+狼fan

我有冇必要由當年已經扮2隊fan+唔係我皇fan，有正常智力都知啦

之後我點樣貼波衫、講你係咪XX FANS根本同主題0關係，你唔好鳩SPIN就真

又或者我講多次我立場

我就一向都太鍾意我皇，但未去到Hater level

我一直都成日講唔鍾意佢抱團破壞聯盟平衡、不少有DIRTY PLAY ETC

但事實佢都係Living Legend，respect點都有

去到講歷史地位嘅之類討論上，e.g.當時同你爭論佢地位高d定kobe高d，我只係講返d現實野出黎only，但你已經話我係占狗啦

我就緊係谷氣啦屌

樓上少左隻字 成篇文唔同左意思 笑撚4 越解越黑

=.=
手機打字sor

你自己話要貼怪我?

BTW
我搵返自己14年個陣係香討撐勇個D POST

收皮啦4jim9

屌你打錯字啊仆街

死勇狗

清 識cap圖牙

屌，返舊登了

屌今日豬波 冇睇到

系。甘點

屌
打錯字，一足錯成千古恨

已經feel到會比人拎黎日抽夜抽了

發覺條廢柴嘈也

上親黎都係聊事鬥非

次撚次都話人屈鳩佢，搏存在感

煩撚過閪

衰撚過啲八婆，佢先係怨婦

你都係，你jer鳩我話題終結者?

playoff你輸一場我jer鳩你一場

有無人覺得ddr值得入1陣

Cap圖都唔撚識，一係就叫人貼波衫，我未撚見過撚佢正常討論

叫自己做四大天王，隻狗下話，人唔笑狗都吠喇

你刀有今日啦

咁你都記得

要Curry因為唔夠場數要跌2陣+西波龍keep到東一
佢先拎得到一陣

唔會話佢唔值，只係有人比佢更加值得入一陣

入咗All Star已經係一種證明，尾段未冇收起

做咩呀
討論我皇就唔係認真討論？
不如你直接講抽我皇水係禁忌咪得囉
而且我屌佢既減薪組團不嬲係事實

咁對弱隊刷數據係咪事實呀
定你係美斯迷講緊牙朗呀

呢炸野明顯係抽鳩佢水貼波衫當澄清啦
係你自己追鳩住我叫我貼

反唔係問題 盲反要認呀嘛

喂佢係東岸打弱隊擦數據你冇聽過？
你想話呢句說話係我帶頭講？

更正下
佢自稱係第五大天王
四大天王本身冇佢份 為首既係太鍾意我皇個件

好彩我有波衫證明

又係度曲解
幾時有講過唔比人抽我皇，你上次已經係咁樣曲解法

只係希望你係其他討論都多d出現，唔好差唔多次次淨係關我皇事先出現
比其他人誤解就唔好啦

e.g. 淨係對廢隊刷數據個d啦

咁係咪事實？ 你講咁多廢話把撚咩
你話自己講事實嘛

人地講D錯野 你又要執人口水尾
話你就話人地唔俾你反
大佬你俾D錯既資訊誤導人緊係同你嘈啦
唔係你講先就代表唔關你事?

on9仔自己追post我用電話cap啦
字體都大把人見過
講緊籃球野走去講唔識cap圖on99
叫人貼波衫我就跟佢地規矩既
快d搵人埋堆啦撐你啦
係呀人唔笑狗都吠喇
你咪吠緊囉

咁呢個係一個大把人討論過既論點
有人撐有人唔撐
唔拎出黎點討論？

你都on9
咁你話係錯既資訊就係錯？
你既事實係邊撚到呀
你又有咩鐵證佢冇打弱隊擦數據？

除左盲反我就真係無見過人話佢刷數據既
組團前話佢金身, 走步
組團後既抱腿, 插水, cry baby, queen
呢D先係事實

用下你個豬閪腦啦
對30隊都有大三元個D都唔撚講啦 邊撚隊弱呀睇過?
對73勇 5項數據第1 , 73勇係咪好撚弱呀
連續3年打王朝級勇都超級數據

人講你又講 腦又唔撚用
73勇都弱 請你話我知歷史邊隊波夠強呀?

我咪恥笑緊你囉

屌唔撚理你煩撚過閪

係啦最衰我一開波屌鳩我皇減薪組巨
跟住就比幾隻狗咬
話盲反，話迷湧迷kd
原來減薪組巨就唔係事實
仲有我鐘意幾時討論咪幾時討論
d on9要誤解都冇計
好彩我有波衫者

相嗌唔好口！

除左占狗我就真係冇見過人話佢冇刷數據既

都係果句
呢句野有人撐有人唔撐
一咁講就盲反討論區仲叫咩討論區

講多句：冇人圍爐牙傻閪

圍住黎屌你炸

好似你老母比人輪大米咁牙，個個排緊隊屌你牙靜也，明唔撚明牙？

30000+8000+8000
就算場均30+8+8都要1000場啦
1000場都對弱隊咩

根本就無討論空間
詳情等如D人話westbrook刷數據
我一樣會幫佢平反 westbrook拎大三元個陣 勝率有7成以上
之前有個post我都post過

而且你仲要好specific咁講 對"弱隊"

你死開d啦小學雞
佢地d回應都仲叫有d point
你就成條傻仔咁係度鳩叫老母
想埋佢地堆就比d級數啦

搵返個post

法國argue嘅野都spin哂

當年我駁緊忠誠IS A JOKE，你就反對

好啦，到今時今日各大MEDIA D排名，係咪都叫印證左我論點

想埋你老母堆OK?

一黎我唔知你地有咩過節

二黎我唔想睇你啲柒頭歷史

我純粹覺得你好撚柒煩，想屌鳩你OK?

如果AD 同表弟一齊來騎?

咁G HILL jr smith JAMES AD COUSins
個正選好勁。 但替補會小左好多人喎

又老鬼約簽人？

二哥又發功

點換到啊，下年吾皇會唔會留都成問題

冇討論空間點會講左咁多年
westbrook情況其實更明顯
gif都睇唔小
咁唔通你話westbrook冇擦
其他人話佢有就係盲反westbrook咩

如果你話你唔係盲反 咁好簡單姐
即係有盲反講既野令到一個唔係盲反既人信左 然後講出黎
咁你就預左有人話你盲反架啦

eg.唔夠clutch, 尾段傳波, 靠ray靠irving
以前可能會有人拎數據出黎反駁佢clutch time算高水準
raygun 3分之前佢單節拎左16分
irving 3分之前佢連拎左8分

但經過今年 相信已經唔洗數據 好多人都知佢clutch唔clutch

抱團 leflop 走步 呢d好common 根本無人屌過你抽呢d 起碼我無
而係話你抽d非事實既野(對弱隊刷數據, 唔夠clutch..etc)
咁好自然令人覺得你係盲反

media得淡笑
個個都知狗鼻唔得球媒歡心
球迷排名kobe>lbj
咁係咪又引證到我論點

actually你完全無答過主題 而係spin左去大龜到
30000+8000+8000
就算場均30+8+8都要1000場啦
1000場都對"弱隊"咩

btw我可以答埋你大龜
當然有D gif係話佢搶自己隊友籃板, block自己隊友
但大三元真係可以刷出黎?
封左塵幾十年既紀錄 真係有心就刷到?
而且佢大三元勝率高過唔係大三元
佢係咪真係完全刷數據先? 定係因為每場有一兩個play就話佢係刷數據

唔夠clutch
關鍵時刻傳炸彈
呢d上年都仲大把人講緊

球迷

media既排名 頭5全部都最少4mvp+3fmvp
我係唔知1mvp+2fmvp點樣可以入到去....

如果以冠軍行先 戒指王應該係第1

咁認真答做咩
D數據紀錄會流傳後世
以後d人唔會話係刷翻黎
咁易刷個個都場均大三元或8+8啦
講黎都無謂

毫無疑問龜有D三雙的確係刷出黎

但話佢全部/大部份都係刷就真係太過盲反啦

而且上年數據話比我地聽，龜拎三雙勝率>唔拎

印象流vs真實數據
有真實數據唔信 信"大把人"講
我有咩好講

始終解道唔到，如果我皇原隊拎4mvp 3冠 3fmvp
係咪會比依加地位更加高，如果係，以佢依加各大media排top 5 or even top 3

佢可以穩壓到邊個，Magic Kareem Bill ，邊個?

所以忠誠從來都唔係考慮範圍
渣巴28歲叫公鹿trade me去湖人/new york

1975年新聞都搵到 ，但內文係話因為宗教原因

我唔知當唔當係忠誠問題好

一路都覺得兩隻遠古神獸就咁計top10就算，排埋次序就好唔公平

始終佢哋嘅冠軍同數據同現代好難比較

呢兩篇又唔係咁講

mj>jabbar>FOJ>Bill=Wilt>Magic=TD>>Bird=Kobe>>Shaq>>Ola>Others

所以咪話
呢d野後世自有公論
如果真係公認過左狗鼻就唔洗嘈到而加
基本上好多名宿定現役球星或球迷都未承認我皇係過左佢
我相信名宿同球星球迷公信力》你果幾十人既媒體編輯部

TD=KOBE>MAGIC

名宿都算，球迷公信力>Media
喂唔好咁痴線啦

名明叔有公信力

咁歷史地位既野既然冇一個客觀既定分析
唔係應該小數服多數？
點解幾十人出黎既結果會有公信力過幾萬人既結果？

喂唔係kd果隻

因為專業過你囉

入面一班名叔話MJ唔係all time no1
照講法咁依加係咪連MJ地位都要受到質疑

咁名宿同media又邊個專業d

黃蜂呢隊波點搞
唔上唔落

你專業d 你有波衫+實名認證咗

所以咪話幾樣野加埋
mj係投票已經公認第一啦

講fans仲搞笑啦
鬥fans多嘅問題黎
非理性／印象流嘅一定遠比理性嘅多好多好多

唔係人多就有公信力架

有d明叔根本就係離開左籃球左n耐鳩up
有咩專業可言
連依家係點佢地認知清唔清楚都成問題

鬥fans多咁kg一早過左td鳥

yes
我就信班記者多過班退休n年名叔了

同埋一個兩個主流媒體就話啫，個個主流媒體都排我皇>Kobe又係夾埋咩

咁歷史地位係冇一條公認既方程式架喎
即係有d人覺得輸finals會影響
有d人會覺得冇影響

fan屎仲要有bias嘅

就算現役球星唔小都唔係咁講喎
d人又可以賴到佢地睇高比打波大
緊係撐佢
唔怪之d人話連登仔最識波
》名宿》球星》球迷》media

的確冇 但係都可以從其他人排名去睇到佢大概點排
個個post我都拎過2個例子出黎
Jerry West同Baylor，佢兩個豬final豬到傻
若果豬final有影響，佢兩個唔知排到去邊啦

嘩你真係曲解王黎
第一我冇賴過話佢地睇高比波大
第二，球星球迷名宿一定bias>記者

咁調轉諗如果佢地輸小幾次final 地位又會升成點
mj唔係100% finals勝率
當你入12次贏6次變50%
all time 第一人個地位仲有冇咁穩？

有
佢贏Jabbar係因為6FMVP

NBA球員和媒體打好交道有多重要？老大不屑媒體排名總是靠後！

新聞 6個月前 (09-08)
NBA是一個籃球聯盟，球隊和球員自然是里面的主角，但同時NBA也是一個商業聯盟，媒體是其中必不可少的一個元素，那麼NBA球員和媒體打好交道有多重要？

1.Kobe Bryant與媒體交惡歷史排名靠後

退役一年多的湖人名宿Kobe在其為湖人效力期間，用無比倫比的技術和永不服輸的性格征服了大量球迷，但生性高傲的老大與媒體的關係一直是不太好，對於媒體的批評，Kobe從早期的暗自較勁到後期的置若罔聞，一直讓媒體記者是不太高興，Durant對記者曾說：「你們把我們的傳奇之一像屎一樣對待，我真的不喜歡。」而據知情人士透露，若Kobe與媒體的關係好一點，在歷史排名上媒體也不會將其排在前十之外。

2.真性情Russell Westbrook多次怒嗆媒體

NBA球員和媒體打好交道有多重要？老大不屑媒體排名總是靠後！-Haters-黑特籃球NBA新聞影片圖片分享社區

Kobe曾說：「現聯盟Westbrook最像我。」暫且不去討論兩人的技術特點，至少在性格上和媒體的對待上，兩人是有很多相似地方的，上賽季轟下場均30+大三元的Westbrook在受到各方讚美時也收到了不少媒體的批評，而直性子的Westbrook也是多次公開怒懟記者，「下一個問題」、「這是場不錯的勝利」、「我們的執行力很出色」等重複性回答是Westbrook爺面對記者刁鑽問題的標誌。

同埋如果冇咁多次final
Baylor應該真係會消失左

家陣排11 12到
高過佢既
佢壓得住邊個

得Olajuwon有得傾

嘩你真係曲解王黎
第一 我上面邊句有話係你講
第二 係人就會有bias架啦，你而加都有格

拎Westbrook黎講仲好笑
係嘅話佢上年拎唔到MVP啦

2. 球星球迷名宿一定bias>記者

你閱讀理解唔合格？

mj其中一個封神原因
100% finals勝率
從未搶七
你唔係未聽過下話
你死都話冇影響冇用架喎

你夠死都要話豬final要扣分啦

MJ壓住Jabbar主因根本就唔係100%final勝率
而係6個FMVP

我出埋新聞講明記者bias大
你就死話球星球迷名宿講乜都冇用

輸final扣分你肯定淨係我講 ？
比時間你search真d

咁記者大定明叔球迷大

如果得罪記者影響咁大，點解Westbrook仲會拎到MVP?

咁你解左Baylor 同West先啦

一次過覆曬

Kareem 果種走法同 Lebron/KD 無可比性
Lebron All-Time 地位 > Kobe
公信力黎講，Reputable Media > Legends
不過 Media 整體黎講 underrate Kobe + overrate Lebron，呢樣無得否認
輸 Finals 唔多唔少都會扣分，實際上扣幾多就要睇 expectation

av係度岩啦，我想聽下當年渣巴走究竟係點
一單就係宗教問題，一單就話見球隊變弱想走

事實上 Baylor 同 Mr. Clutch 就係因為輸左好多 Final，贏嘅冠軍數目太少而扣左唔少分

渣巴champ過先走囉重點係

我咪解左你如果唔輸final咁多佢地地位可能會更高
你所講所問既野根本反映唔到係唔係因為輸finals既影響

到你啦
mj其中一個封神原因
100% finals勝率
從未搶七
你唔係未聽過下話

如果冇影響點解會有人咁講?
你唔好spin去其他人住呀拿

嘩
講緊歷史地位又想spin去mvp
拿拿拿

邊個拎Westbrook出黎？
你喎

MVP點投，記者投

咁而加講緊係歷史地位喎
你扯去mvp做乜
更何況
我一樣可以話唔係記者bias既話會又多一個全票mvp架喎

我唔同意，Baylor 生涯係0冠，冇MVP
當佢淨係入得一次final
佢點壓住AI

2. 上面都答左，佢壓得住渣巴係因為6個FMVP
100%勝率唔係主因

點解可以嘈成半日 打個飛機咪算

咁你都講得出

係你自己拎Westbrook 出黎講記者嘅bias會有影響嘅，咁MVP係記者投，咪可以印證下係咪真係咁大影響囉

而話冇bias就可以全票，你係幾咁唔respect上年隊箭同Harden

是撚旦啦

可見既將來都應該78910

反正嘈極都唔會有結果

睇下今年搏到件咩返黎啦
有頭3 pick個未來就唔同講法啦

今年頭個堆亂揀都唔會差得去邊

全世界講緊歷史地位你spin去mvp做乜?
講返歷史地位先啦想搬到幾遠呀你又

沒野可以做 batum賭輸左
howard walker 下年最後一年約
walker未必續 出年好似係細年tank 無用
唔係大平賣 送走佢地

猴呢?

之前傾過

#535

Ignore 最尾果句

鳩猴要走唔怕冇人接啦

講緊finals勝率對mj all time第一人影響
你就走去講jabbar
屌咁佢過jabbar原因實唔止一個架
你想扯到幾遠者個龍門
我而加問你呀

mj final 100% 勝率對佢all time 地位係咪1d影響都冇呀屌你

19 20都細年

Kamba想走都未必有大約

都係個邊,NbA 30隊大部分都唔駛搵PG

咁你搬Wb出黎做乜鳩
你搬佢出黎我咪就返佢嘅例子答返你囉

同埋重申一次，MJ6戰6勝係加分
但輸final我唔同意要扣，原因係West Balyor 例子在前

而MJ之所以穩穩壓住渣巴係6個FMVP
所謂100%win rate 影響好細

唔好又話我spin

聽人講 rookie 唔熟 因為火箭都唔撚tank

打包送去nyc 係好事
係怕猴 塞住內線

不過唔排除下年ncaa又爆幾件出黎
Young Towns咁

ryo蛇串到

Noah

Ny又排3PG on799

漢拿錫自己走啦

19係咪有Zion williamson bolbol

Noah都唔用架啦，有咩所謂
下年接猴都係為清cap gala

傳統黎 火箭 真係唔撚TANK 就算係垃圾隊個陣都 係唔會TANK

無cap

唔通黃蜂會接noah咩

個陣老細唔比je

幫下Porzingis 守內線
猴活 防守真係有貨賣
係驚佢搞事姐

係，你岩
不過anyway，要清cap的話，猴唔會冇市嘅

真係要多謝okc送基石黎

渣巴走原因係唔想以後人地提起公鹿名宿渣巴會諗起第二個，去湖人就無呢個問題

個PICK 都有PICK ADAM 有付出架

一日漢拿錫教ny都係垃圾

墓地亞同法國仔一齊出痴鳩線

下年又老一年，唔知仲有幾多貨賣
上左30好易有斷崖式下跌

你個渣巴士下季都唔知仲係唔係公鹿啦

同randle 互換

三後衛戰術

條撚樣 太陽玩三控 NYC又玩三控 忽上腦

pg175
sg mini lebron
sf揸旗

超級undersize

熱火多謝漢拿錫啦

你同我扯啊

唔想見到你

so as to ainge

有加分就自然有減分
相對論都比你推翻埋

咁即係finals勝率對地位有影響啦
咁你越輸finas個勝率越低咪會趺囉
但輸final我唔同意要扣<---唯有比個 你

傷撚左POR仔 就鳩黎 條撚樣真係智障

Kemba 輕鬆 20M 啦

現役呢30個佢都算數一數二廢

留隊一定係

但走都無人會搵佢

lol
又返轉頭
調返轉，如果我皇三入總決拎三冠，其他賽季入唔到finals
佢地位係咪>依加，如果係，以佢依加地位，可以>邊啲人

唔會啦
佢走都會有隊max，冇max都有20m

活塞

maybe 數字人

點解

直接d啦
假設有兩個人
當其他成就條件一樣
甲: 入一次finals一冠
乙: 入四次finals 一冠

最終邊個歷史地位會高d?
你答甲定乙得喇

牙豬點算

睇返MKG今季場均10分都無

中場表演

鳩猴靜左好多

咁我揀乙喎，條件完全一樣打多三次final

有mj壓住

你係拎黎比就次數多啲先啦
1中1邊係封神原因

遲撚左成長啦
依家先開發中投

搏下星架je
豬出返黎有幾多冇人知

Walker就proven star

咁4中4 同16中4呢

16

即係生涯每年都入到final wo（主將身份）

你話5／5 vs 5／9我就揀前者

呢個一定係16中4

四冠十二亞，生涯大部分時間都入決賽

另一個只得四亞

四冠ar?

以為會all in klay

越諗越覺得 Wiggins 張約唔值
重建球隊無問題，但係木狼 3rd option 就不了
睇返 d tracking 數據，計埋佢戰術地位低左，今季表現真係好一般

打錯，四冠

Wiggins呢d,你無得唔簽，最多trade

邊有可能唔簽

唔覺得klay會走

有得揀就一定pg先
klay次之

yes
其實局簽

所以我都話，寧願放走Wiggins唔好阻佢成長

wadiu

Wiggins應該見頂

兩個數字人都唔會簽到

我反而覺得勇士唔會再爆咁勁cap去留4個

約照開，可能好唔合理，續就續唔續就算

Sorry PG 我湖內定

17分場

就黎差過Ingram

kd klay green暫時都開到聲肯減人工keep原陣
到時係點唔知啦

我始終覺得勇唔會放klay同green

數據上可能同ingram差唔多，但現時wiggins勁ig一截應該冇咩異議

邊個嚟

睇名叔減幾多 或者睇佢會唔會送走二姑同生命石

klay 19先完
生命石份約反而未必要清

關鍵係iggy，但係好難搵人食
結論都係睇kd點減法

貼少少野送佢去76人應該ok牙

換Embiid

你當數字人係樓豬隊波咩

送你一個老將 名叔 更衣室領袖 FMVP仲唔夠牙

馬刺岩用d

用家嫂換?

支持用可愛換

好

換可愛+波波

有kerr 波波不了

覺得Foj 可以排到第3，唔覺得佢暫時偉大過jabbar

但以佢體格隨時打到40歲仲拎到20+5+5
到時排到歷史第2唔意外

問題係

29隊有無傾好唔同勇士trade

20m anderson 同 25m durant 既差距

屌
KD40M都值啦

灰熊件家嫂日日都話好失望，好心就打好啲贏多幾場啦

牙杜唔要錢要兄弟

今季落力啲tank pick個doncic翻黎好過
唔好贏波

當佢再無冠，但係career上到40000+12000+12000就有價講
但其實都幾難過到渣巴

屌你老尾，呃政府錢去睇波都好意思咁出位

4怨婦

如果灰熊中狀元應該會揀Bagley

講all time d人都係討論bird mj dream magic kobe James oneal啦 邊撚個同你講渣巴呀

平行時空？

組雙塔？

我唔明點解佢排得咁低，講數據佢明明近依幾年入面好似只輸比短手芬，仲要後生

可能技術仲係太raw
同埋要操番大隻少少

白熊仲有冇時間等

生涯應該同芬妹一樣

就係渣巴條友接近lock死第二位咁滯先冇野好講

佢後生好似都只係幾個月，同埋真係太raw，狀元應該無乜可能，但係頭三應該有

咁mj更加無嘢講啦

Bagley上到黎仲好似係NCAA咁打收硬皮，一定要啲識養人嘅隊pick佢，咩直依啲pick到嘅話都應該bust硬

咩直俾邊個佢都bust硬啦

可能ayton，當值唔會掛

A頓可能自動波都得，當值死硬

當值今屆差唔多最高即戰力WO

唔好睇小咩直

係囉
天才型有大賽經驗
本身技巧都冇咁raw
係驚上限冇咁高
所以熊仔pick佢最啱
細家嫂冇時間等

Hezonja 夏天有得平汁

一會番身

希望唔好入傾屎 咩直 同鷹

大腸都唔係好好

細龜 tobias 乞衣 全部復活晒

鷹ok架，教練有料

Pick到又點

當佢mb lv
Conley no name no name mb gasol

打到咩出嚟

上到4萬分 1萬助 1萬板的話已經前無古人 後無來者
史上最全能球員

點都會有第二名

講緊Doncic
我應該冇mb level

Marc gasol果種年齡好慘，最後當打時刻俾勇士頂撚住

你係新D-ROB

新大夢vs新海軍上將
不過暫時睇似有射波既Drummond
應該下限都唔低

doncic好似大份咗

頭盔:比咩值pick中另計

預計Drummond同Cousins之間, 做d外線動作未去到表弟個種咁流暢, 但攻擊範圍大過Drummond, 進攻唔擔心, 反而睇下防守可唔可以一夫當關, 自成防守體系, 做到肯定係SUPERSTAR

熊pick到Bagley，無傷無病都應該入到po

續到evans既話

小前鋒呢

干尼傷左路

咁早起身，食左早餐未牙？

=.=

嚇死，幾驚反杯

猗傷埋kk, wood, osmen ?
花式輪休？

而家開始懷疑騎士係4味心戰

班友唔想打想豬波1迫害gm

今日食大家樂呀夫1子兄

咩料呀得罪你咩

Evans想要大長約係人都知

干尼係傷左今季無得出 都唔知出年點

小前鋒柏臣又係玻璃 而家要用ennis 呢啲工6打1六 講事實咋喎

係喎你開左po我都無睇添

關老二十足十曱甴 踩極唔死

馬刺豬了

入佐corey brewer 進攻升佐一個lv

起身睇刺俾人強姦

55

西書個腦咩構造
睇住murray捕住哂個位都照交比adams

西書上腦啦唔該

上reddit條條link都睇唔到刺雷

要比刺炒了

樂視免費台播

甘刀燈冇人性

ESPN's Lisa Salters is reporting that San Antonio's Kawhi Leonard could return as early as Thursday's game against New Orleans. League sources tell me that barring a setback, Thursday vs. Pels is indeed the targeted return of Leonard to the lineup.

龜上腦癗好多失誤

刷三雙姐

灰熊真係痴撚線，邊隊會廢到輸比佢

大腸？

馬刺真係痴撚線，邊隊會廢到輸比佢

刺又輸

癗必贏

識波

阿🐢好high

真

ayton呀屌 小牛做咩要咁落力

灰熊落力D

西書傷!!!!!

而家贏一場=輸10場

阿龜痛到想死咁

睇完replay都唔係好知咩事

應該打到氣門，抖唔到氣
短時間好痛苦

LMA d finishing屎到

bertans

Brewer

獨行俠球星 Nowitzk已經進入NBA生涯的最後階段，關於他什麼時候會退役一直是大家關注的話題。而今天，獨行俠主教練Carlisle表示，下賽季諾天王還會再打。

據NBA記者斯皮爾斯報導，控球後衛Brandon Jennings與密爾瓦基雄鹿隊簽約一份10天短合同，這個「55分先生」在歷經坎坷之後終於又回到了當初選中自己的雄鹿隊。

希望銀仔罰鳩灰熊無 1PICK 1PICK比騎士 2PICK比太陽

1pick 比小牛 ok?

你個班主反對TANK 唔比了 5PICK IS OK

LMA更衣室比助教屌

ADAMS拗柴

阿龜入樽

adams傷

癗無左佢係咪可以宣佈玩完

好彩拗柴唔係大獲野

呢個真係okc大肉盾。

應該好小事姐

拗柴係留力季後賽一個輪休好藉口。

虎撲3月11日訊 據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，據同事Lisa Salters稱，馬刺前鋒科懷-倫納德最早會在北京時間週五對陣鵜鶘的比賽中復出。
消息人士告訴Woj，除非傷勢出現反復，週五與鵜鶘的比賽將是倫納德的目標復出時間。

1pick大腸 ok?

Melo

melo同pg無態, adams又傷
靠西書大少carry

2打1

今日好似咁冷清咁。

尋晚食完囡囡
岩岩先訓醒

同Bledsoe 有咩分別

加素走啦

去邊？

勇

屌你 唔要ayton 我都要doncic 除非佢跌到5pick

灰熊真係痴線 邊隊夠佢tank

Ayton好穩，
之後嗰班浮動幾大

屌 小牛如果今年選唔到個基石 真係有排沉 下年有咩free可以搶下

alex len

Nick Collison

唔覺得doncic會跌到5 原本我預小牛4 5pick左右 衰極bamba都有機 但呢排bamba升到咩咁 Michael Porter大傷完唔知點

廢隊邊有人想黎

你地大腸練到佢屎咁 仲好意思講

真後備

Jabari parker

有時覺得rick Carlisle唔走好哂佢

搶下aag

以為佢淡出準備入教練團
點知而家重咁有貨

博唔過 又唔係後生

又博執執埋埋d垃圾

今年未到workout都難講
Jjj都上過2nd啦

阿龜專做波比佢

好似想搶Aaron Gordon 但佢都Max

唔係air gordon咩

馬刺跌落第八

屌你老母攬住hb noel過世啦

曼巴精神

算啦 無人肯黎
之後貴約簽二線

Aaron gordon 成日傷wor 不過我相信咩直會跟佢份max

顯然騎士的做法對Rose並不公平，而Rose在接受採訪被問到是否對騎士做法有怨言時表示：「我對於加盟灰狼感到非常滿意，這是意外收穫，當然騎士並沒有完全履行當初的承諾，Altman曾告訴我他們不會交易我，而且我會得到不錯的出場時間，這些雖然沒有寫進合同，但不該是謊言，現在已經不重要了。」

以前雷個bench有佢同Harden既 2man game
邊好似而家個bench咁冇ball movement 成日倒水

yes 之後又無限loop

小牛下年大把cap 應該又係鳩簽人 我寧願佢俾哂dirk算

原來雷霆後備得分全聯盟最差

咩直咁on9咩都做得出

okc無撚端端倒10分水

賤賣乞衣仔

邊個去咩直邊個死

睇黎雷又衰收尾

輕鬆啦

80分都打得出

嘿嘿

champ完無正常過

要比刺反cup了

mark Cuban有時真係好撚麻煩 阻住哂 佢最啱就係續rick Carlisle

細加素下季走啦 留隊浪費生命
就算conley番黎 簽番evans 俾多個ayton你 都唔會夠打
去塞搏下好過

你班仆街淨2分鐘lead緊10分都仲要燈

癗唔贏夠30分都好快倒完

無啦啦出黎9up搞到唔敢做到咁出

簽parson hb

大腸第二名都幾穩，又可以抽4th pick

各位覺得西岸今年42/43勝穩唔穩入到季後賽?

信唔信下年小牛又會無啦啦開大約俾randle Gordon 或者capela個d

大腸俾first pick你都冇用啦 年年鳩pick

唔穩

真係近年少有 去到季尾都仲咁膠著

今年係人都知要pick ayton

想雀屎入 不過年年其實都差唔多 都係好緊張 今年tank先仲膠著

最勁係一放走就打起

唔經唔覺雀又上番黎爭

嚟緊3-8全部賽程都難打，金塊爵士就易打

雀屎個勢應該暫時係笫4-笫10最好個隊

計過數無45勝都唔夠穩
最後第9、10可能都有44勝

ayton而家俾人屌防守

我依家仲覺得湖人有機會笫8會唔會好傻

金塊6連客場喎
作客對癗果場極為重要

金塊好on 9 jokic呢排唔知攪咩

條友hea打ncaa，佢認真防守一定唔會廢

佢不嬲好飄忽
打咁多tank隊應該上得返去掛，刺狼鵝艇賽程都難打

東岸估頭8最後排名應該係咁
1.龍
2.塞
3.猗
4.76
5.巫
6.熱
7.鹿
8.馬

除左7,8名可能互換,其他位應該都幾穩

湖人同前面差6場難D囉

所以ff成份大 其實我覺得今年湖人進步幾大 同埋打強隊好多時都係輸最尾 絕對唔差 之前個波9連敗太傷

連勝到季尾

你的意思是
拓第二輪ko勇
西決ko箭？

猗應該想笫4打西波龍多d?

其實咩野令你覺得猗想避塞打龍先

其實我覺得今年計最穩陣係bamba 感覺唔會伏得去邊

我都覺騎會特登落第四，如果溜馬第五就肯撚定落

呢件先伏喎，睇吓noel條撚樣

佢正過noel好撚多wor noel個時仲要大傷

往績

最衰都係76人

同埋noel衰自己態度仆街 呢樣野咁個個都會有機架啦 ayton而家打ncaa都態度麻麻啦

龍前年東決輸猗2:4
塞上年東決輸猗1:4

今年騎暫時VS塞 2:1
對龍一場被人大炒

唔好咁印象流好喎CHING

今年好彩無大約續noel

所以都係討論下 意見唔岩希望各位手足細力d
因為今年騎無佐Irving 得分已經打佐折
加上依家個陣 雖然騎東岸一直吊打各隊 但今年笫1輪可能都有危險

咁睇返往績勇都4:0拓 點解會覺得拓過到勇

續佢真係喊三聲 而家800萬都可能冇人要

溜馬睇賽程好大機跌到第7,8名
76賽程最易入返頭4無走雞
5,6應該係巫、熱, 巫而家有優勢應該守到第5
猗趺到第4就第一輪打巫,keep住第3就第一輪打熱
我係猗就穩穩陣陣ko熱先

有冇人睇過下年個個sexton咩料 我見大吉利是如果第7 mock係選佢

雖然上兩年對勇都係完敗 今年季後賽唔知會點
但依家睇雙槍穩定性好佐 雖然個陣都係差唔多
其實就算上年4:0輸比勇 我都覺得拓柒比到唔少壓力勇

我覺得小牛真係會開2000萬比capela
之後火箭又唔match

拓第一輪打癗的話點睇

睇下選到咩人先 所以我先話唔好跌落第6 7pick 冇哂底到時肯定鳩開大約 不過應該仲有隊會一齊癲

其實唔洗研究太多 數據啊，往績啊，排名啊都唔太重要

最重要係我湧點都champ硬

湖人 唔會亂開啦

勿忘 鷹隊 網隊
常規賽3-1 4-0
季後賽

睇高拓一線 我估4:2到

駁吾刀

實有隊大山把cap一齊鳩搶的

其實重點係唔好有錯覺塞>龍
塞憑咩有自信覺得猗要避牠

續左死得

夏天大約比randle仲好

randle十成九hb 不過好過Gordon 起碼冇多傷病

Btw完全吳國勿call林有穩定左

反而覺得湖人會開約比Nurkic

Aaron Max 留隊啦

點解拓荒係咁俾人逼害

同區同組

唔害佢害邊個

癗入到PO咩

會唔會有機開比表弟

表弟留鵝呀

下年原來幾多底free 表弟 daj capela kanter nurkic

表弟留隊啦

今年RFA市場先好睇

猢組5星戰隊吸引力大d

答返
未絕望
同狼、刺、艇、金幾隊廢隊爭

有邊d？

謝巴利，randle , Aaron , zach , Nurkic , capela , smart

rfa牙

下面數左堆

仲要今年榜底d tank 隊大把cap

睇錯 sor

哇正

睇到了
一陣間9開大約

第2個hb

HB 本身都見頂

Randle 去家鄉，養好d會進步大

hb其實唔係咁差 二三當家咁 但要佢做icon

俾我就實博laughing，阿牛仲衰過hb
laughing有離開咩直buff

咩直應該會跟啦 唔係就連唯一叫球星都冇埋

Aaron 咩offer magic 都match ga la (應該......）

所以小牛應該會報max推高佢 好似以前parsons咁 不過parsons估唔到火箭會唔跟

報多次capela 2500 即刻送比你

估唔到Parsons傷成咁
又估唔到灰熊又中多次伏

灰熊on9

咁我不如去搶daj

對面岸唔理啦

搞下湖人同火箭

mark Cuban on9 咩都做得出的

parsons
灰熊真係笑話嚟

呢件真係送佢個pick都冇人食

咁就賺撚左億五

火箭就係續唔到佢開始轉運了 仆街

所以你地小心d，咪亂叫+82價

似搞自己多啲

陀衰家?

又唔覺
起碼有樣睇

日日屌下女，夜晚做下運動就億五

希望熱火上到4，5位 咁會大機會入二輪

6,7位分分鐘慘過第8

畜龍今年惡過狗

阿牛個腦
次次都見佢喺底 撞黎撞去之後被人block
一係就帶住個波 隊友空曬都唔傳

本身太矮, 六呎九又要打中鋒.

慘...

如果去小牛, 改打大前可能好D

邊有底 而家已經要dirk打底 hb打pf

做運動都係為左食超模

其實我覺得佢唔差，只係完全唔值依個價。

估計完左依份約佢仲會係聯盟生存到。會收中產去爭冠隊做six man

中產 都8-10m 邊隊咁偉大 成個生涯賺2億

人唔笑狗都吠啦 傷十場打一場 大把人打到six man 我洗撚要佢

密爾瓦基雄鹿隊今天正式宣佈，他們已經裁掉了前鋒Mirza Teletovic。這位歐洲神射手早在2015年就曾經因為肺部血栓而賽季報銷。而本賽季，Teletovic又再度因為肺部血栓問題而無限期休戰。在Teletovic復出遙遙無期的情況下，雄鹿隊最終選擇將其裁掉。

今日美國很多媒體轉發了一段高中比賽的影片，一場高中比賽，藍衣服的上籃球員直接被白衣服的球員在空中一把推出了場。他直接失去平衡重重摔倒，更可怕的是，犯規的白衣球員居然沒被罰下而是打滿全場。

Wade等人看到後對此很不滿，並迅速轉發了影片：「比賽中這種行為讓人噁心，犯規球員看都沒看直接走開更讓人心寒。希望摔倒的孩子沒事。」

Kuzma寫道：「我很奇怪為什麼沒人為他站出來？他的隊友都無動於衷，這是更瘋狂的部分。」路威則表示，這個球員不該出現在場館中。看得出來，這種惡性犯規的動作，已經引發了全美的不滿。

好恐怖

只係吹一個普通犯規?

佢巔峰有冇2季？

7-8 man la

一場10球三分 其他冇了

睇名啦

原來是趙先生

NCAA=垃圾

sor 睇錯自膠

Duncan咁勁點解紅唔起?

香港果個

係

講真今年draft隻底俾hb打返sf啦
randle不了

同呢個係咪同一個人

屌 睇左兩次都正係留意到條裙